{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Kasvan puudel ja ahvidel meeldib mind koorida."},{"text":"Ô∏è M√µtle midagi pikka ja kurvikat."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan puu otsas. Vahel kasutatakse mind mahla valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen puuvili, mis on populaarne v√§rv."},{"text":"Lumivalgekesele meeldis mind s√º√ºa."},{"text":"Inimesed joovad mind mahlaks."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Bugs Bunny meeldib mulle."},{"text":"Ô∏è Inimesed √ºtlevad, et ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vedelik."},{"text":"J√§√§tise valmistamiseks on mind vaja."},{"text":"Mul l√§heb k√ºpsistega h√§sti."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µid mind s√º√ºa k√µrvalroana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan kaunas."},{"text":"Olen vahel supis."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust ja k√ºpsetatud ahjus. V√µid mulle moosi peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen leivat√º√ºp."},{"text":"‚ñ´ Olen tihti r√∂stitud hommikus√∂√∂giks."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"R√∂st","isCorrect":true},{"label":"Pizza","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis on k√ºlm ja kreemjas. Ma tulen paljudes maitsetes! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit."},{"text":"Sulatan, kui sa mind piisavalt kiiresti ei s√∂√∂."},{"text":"V√µin olla vanill, ≈°okolaad v√µi maasikas."}],"options":[{"label":"Pudding","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja kaetud seemnetega. Olen tihti seest punane ja suvel s√∂√∂dud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Ô∏è Olen suvel populaarne puuvili."},{"text":"Mul on mustad seemned."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud tainast, kaetud kastme ja juustuga ning k√ºpsetatud ahjus. V√µite lisada mulle palju erinevaid lisandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne toit, mida pidudel s√º√ºa."},{"text":"Minu alus on valmistatud tomatikastmest."},{"text":"V√µid mulle lisada k√∂√∂givilju, liha ja juustusid."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Taco","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kollane levik, mis on valmistatud piimast. Sa panid mulle saia v√µi prae. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen piimatoode."},{"text":"Olen valmistatud turritavast kreemist."},{"text":"Teen hea v√µileiva maap√§hkliv√µiga."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Hapukoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Ma s√§ran pimeduses. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan oma kuju; vahel olen √ºmmargune, vahel ka lium√§gi."},{"text":"Loomad uluvad minu peale!"},{"text":"Ma tiirlen √ºmber Maa."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kuum ja annan valgust ja soojust Maale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ma olen suur tulekera!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma olen kaugel hele valgus, mis h√µljub √∂√∂taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud minust moodustavad t√§htkujusid."},{"text":"Ma olen palju suurem, kui ma v√§lja n√§en."},{"text":"Twinkin, sest olen v√§ga kaugel."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen suur pall, mis h√µljub kosmoses. Maa on √ºks minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed elavad minu peal."},{"text":"Olen √ºmmargune nagu pall."},{"text":"K√§in √ºmber P√§ikese."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune ning m√µnikord kutsuvad inimesed mind Punaseks Planeediks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed p√º√ºavad mind k√ºlastada!"},{"text":"Olen rooste v√µi ≈°okolaadi v√§rv."},{"text":"Olen planeet meie p√§ikeses√ºsteemis."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet ja mul on suur punane laik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu punane laik on hiiglaslik torm!"},{"text":"Olen valmistatud gaasist."},{"text":"Ô∏è Olen nii suur, et minu sisse mahuks palju Maad!"}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√úks minust n√§eb v√§lja nagu karu."},{"text":"M√µned on saanud nime loomade v√µi inimeste j√§rgi, kes on p√§rit lugudest."},{"text":"Inimesed kasutavad mind oma tee leidmiseks."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga-v√§ga suur grupp t√§hti, tolmu ja gaasi, mida hoiab koos gravitatsioon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Meie P√§ike on osa minust!"},{"text":"Mul on minus palju t√§hti, rohkem kui sa lugeda oskad!"},{"text":"Sellist, millest v√µis kuulda, nimetatakse Linnuteeks."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Minu √ºmber on ilusad r√µngad, mis on valmistatud j√§√§st ja kivist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on v√§ga laiad, kuid ka v√§ga √µhukesed."},{"text":"Olen P√§ikesest kaugel asuv planeet."},{"text":"Minu r√µngad s√§delevad p√§ikesevalguses."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik plahvatus kosmoses, mis teeb v√§ga ereda valguse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen suure t√§he surm."},{"text":"Ma olen palju heledam kui enamik teisi t√§hti."},{"text":"Mind on n√§ha v√§ga kaugelt."}],"options":[{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Supernoova","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}